高質節目： 經緯線 窮一生

絕對回應到近期推出既垃圾財政報告。
貧窮老人， 露宿者， 政府揸住千幾億係咪用黎拜神？

理性討論，其實想知佢地一生究竟做咗啲咩？搞到如斯田地。

做好人或做壞人
都可以搞到如斯田地

都未必完全關個老人家事

坦白講, 好多低學歷既老人家佢地的確搵錢唔多
可能做搬運, 做保安, 做清潔
但都叫做自力更生

最大問題係佢地自己無乜 "退休"意識
所以搵得少至餘又洗哂D 錢

仲有一個問題就係 好多老人家都 all in比自己仔女希望佢地成才
到頭黎得到既就係 仔女都離棄佢地
甚至有D會呃埋老人家既錢 拍拍蘿友走左去